[meme]請為呢張圖配上兩張圖片

原圖：

空白圖：

獻醜

藏拙啦

哈哈